[求救］iphone點樣可以唔用home鍵入到setting

是咁的
小弟嘅iPhone早排就壞咗home鍵 一路用緊assistive touch頂檔
但係啱啱就手殘㩒走咗嘅assistive touch
依家淨係可以瘋狂上連登 mon都唔敢lock
有冇人知可以點入返setting

Lock mon 冇問題，開返mon都係個app

Lock啦 無野架

熄機 叉電會自動開機
跟住入返springboard 搞掂

如果你係iOS 11都仲有方法用control centre入既

下拉spotlight, 之後打setting

唔該曬

係喎 唔記得可以search